# Computer vision project
#### В директории хранятся решения классических задач компьютерного зрения, проекты написанны мной полностью на основе датасетов и статей 
(ссылки на статьи и датасеты приложены к проектам в вкладке Resources).